﻿Создайте класс-трансформатор на основе ExpressionVisitor, выполняющий следующие 2 вида преобразований дерева выражений:
- Замену выражений вида <переменная> + 1 / <переменная> - 1 на операции инкремента и декремента
- Замену параметров, входящих в lambda-выражение, на константы (в качестве параметров такого преобразования передавать:
   - Исходное выражение
   - Список пар <имя параметра: значение для замены>
Для контроля полученное дерево выводить в консоль или смотреть результат под отладчиком, использую ExpressionTreeVisualizer, а также компилировать его и вызывать полученный метод.